fifa砌機打機budget

想問下砌部玩到fifa17 既電腦要幾多錢
好似fifa個requirements 係i5 8GB Ram

利申：砌機新手

ps4